Dejo dos archivos en la carpeta:
-El primero es la build con el ejecutable para probarlo directamente
-El segundo es el proyecto para abrirse con la ultima version de Unreal Engine 4, el proyecto fue desarrollado utilizando C++